B2B SALES 吹水區

入行幾耐先可以有30K以上

Lm

b2b sales 同accoubt servicing 其實有咩分別？
b2b sales 通常跑數跑得勁唔勁？

account servicing